點解做保險多數都annoying甚至harrassing?

點解連登仔都唔鍾意做保險嘅？

利申：非相關行業 純好奇

其實只係因為大家都只會將啲垃圾保險狗上嚟講
好嗰啲又唔會講

利申 冇保險牌, 不過身邊有啲保險fd人工唔低

其實係我見依行越黎越多人入
但佢地可能冇諗過依行嘅利弊喎

因為多數保險從業員都會成為被洗腦嘅世界仔

保險門檻低, 個個都以為入到去有MDRT

mdrt都係上線嘅人引你入黎嘅工具姐

惡性循環

agree
做保險最危險係佢會將一個人嘅人格改變

變到好功利 同一個人嘅friendship可以係因為佢買你產品而build up 出黎

次次同啲保險佬去食飯飲野
都話有故事分享下
但係啲故事唔係邊個客人（佢地話既朋友）意外入左醫院
就係邊個朋友年紀輕輕就生Cancer
即使好似佢地人生咁Positive都好難成日聽啲咁既故事

最簡單d 經紀最鍾意講
“其實醫療保險份份差唔多
最緊要係我嘅服務”
得罪講句
你老母個臭化閪就差唔多
有d保險公司claim親就驗屍咁驗
有d卡症個額低到爆
有d就吹到保額好大但頭重腳輕

佢地當然咁講啦
因為帶住d客轉公司佢地有一大舊錢分架嘛

我啱啱爬完文 追咗個po

學到野
話說其實係我今日去見m記 management trainee
（冇諗住入保險，已有工請咗我）
佢講完我就有啲好奇依個行業係點run

擺班呃人保險佬上黎啦

十個有九個保險佬收工都叫雞
另保險妹就開床單

你有冇諗過幾多人走

同你食飯就梗係做生意

我知
過完第一年 look盡曬啲人情牌 mdrt埋
之後冇料通常收皮

又假，又廢又弱智。

網上唱好/扮中立既有幾多係打手，同廣告，
心照啦。

有咁好既野要你四圍介紹人買咩。
（明顯理性分析完壞處大於好處見要咁落力）

絕對同意，買之前又話點點點。

到要claim 又暗示呢樣唔好，個樣唔好。驚你整花佢record. 又唔係佢俾錢賠，公司俾即。

啲濕撚保險做每一樣嘢都係為你張單。 乜嘢話又行想幫人，食屎啦
做義工，返教會，都係為張單，買保險叫幫人，都on9.
有俾錢架，你有人工架。
總之無床單就唔同你買啦。

我自己冇買過 第二段嘅野我唔太知

但最後戈段真係cant agree more
日日po埋曬啲positive野話自己咩
又係新的一天 出席咩會議又要po

最弊係太多大學生 even master都俾佢地門面戈套呃入去

細思極恐 可能今日in戈個都係借人地個office坐

其實mdrt係唔係好易拎到，識好多保險狗到有mdrt

我追咗po話
好多方法上到mdrt

大致係三個 填數 充數 做數
詳情自己搵
4年 保險佬 你問我答

咁你自己係唔係

越多越多人賣身做雞

都話我唔係做相關行業..純好奇問

我試過同人買保險仲同個女保險上埋床

不過保險雞都幾正嘅
今日見到啲2-30嘅 化曬妝
平時可能都開過下床單咁啦

同佢哋交唔到心，
接近你都係有目的

how?
teach us

我係試過買完，唔會再搵到佢

首先你要有個心態係唔會比錢，你當練習下溝女，你要比佢知道你有機會買，但你可以flirt 下佢，慢慢咁約多幾次，之後就係床上的事

首先人高唔太差，有女，同埋你估個個都係洗腦feel咩，好似我咁都係冇野撈入去呃飯食。

P&C uw路過
呢行就係比班撚樣做臭哂

識親d女問我邊行
我: (再)保險
女: bye

但聽倒人地銀行做櫃檯就濕哂

你睇下果個咩 林作

要日日上黎開post

話唔靠啊媽賣保險 都要開個post就知

講真人人都需要/有買保險
所以我覺得唔係保險呢行令人討厭覺得煩 而係做嗰啲人
最基本令人討厭嘅一定係有啲會不停向身邊人埋手 甚至係明明唔係好熟都係咁騷擾你 講講吓就不斷sell你買保險
本身好地地一段友情 即刻污染咗 究竟你係真係當人係frd定搖錢樹？
朋友就一定最忌有錢銀瓜葛 除非係朋友主動向你查詢 何況出面咁大 係咪一定要賺朋友錢？

令我最反感嘅就係佢哋成日會神化/聖人化自己 係facebook又好邊到都好 講撚到賣份保險有幾撚偉大咁 自己幾撚有使命感咁 真係好on9又嘔心

保險始終靠賣「product」搵錢
而保險黎講係咁多「product」裡面相對容易afford 同埋 受眾廣
(意思即係你唔會有個舊朋友做咗地產sales 就日日叫你幫佢買兩個單位咁解)

變相好多人做咗保險之後就周撚圍咁去sell人
舊同事/舊同學乜撚人都sell 令到好多人對成個行業都好反感
更加唔好講啲交友apps保險雞 影響更廣

同理 美容/基金/乜撚野財務工具 個啲都係一撚樣
全部都係因為班「從業員」引致行業形象差

佢地好鍾意幫人

小弟有幸 識幾個舊同學做咗保險之後都無變仆街

不過睇住佢由公屋妹做撚到住獨立屋真係覺得好神奇

PS 應該唔係開床單 佢係公司識咗另一個保險仔 兩公婆拍住上

咁呢啲係佢哋本事囉 我就覺得冇咩嘢 都係打份工
我自己都分別識兩個做保險嘅frd

一個講到明唔會sell frd/親人 而佢亦都真係做到keep到呢條道德底線 所以都會同佢食飯吹水 雖然唔係話好close嗰隻

另一個就係我所講嗰啲“聖人”on9
直情唔會理佢

Everytime I hear their voice, see their face, and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

成日sell plan比親朋戚友 你未比人煩過姐
同埋成日炫耀D野出黎 引你買咁

唔咁樣做點樣支撐自己個精神

＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

因為有垃圾AIA 做壞規矩

靚女做保險好多柒頭自動獻身
為左傾多兩句就幫人買
波皮都掂唔到

so依家見到保險狗都避忌三分
廢事又煩9住我